唔敢自殺 好想出街比車撞死。。。。。。。。。。

唔好害個司機啦

養羊

我啱啱失戀好唔開心
但知道會過！
唔好自殺！
我陪你一齊痛

請講低你喺邊區出沒多？我盡量唔揸車去

真定假膠？

喂

hi

扑野馬上風死就最爽